等我解釋比大家聽 何妖何君堯被刺既疑點

1. 點解會咁岩影到??
2. 未行埋去已經roll 定機??
3. 載同色同款帽??
4. 都係著藍色衫??

如果有細心聽段片
有個阿嬸有講"佢尋日都有黎"
所以烈士係有踩過線
前一日已經去探定路
做左好多準備
而我相信烈士係考慮過好多
計劃過好多先行動

佢係放棄自己既將來
黎除去香港警黑亂局既一大重要人物

依家佢係狗屋比黑警點虐待
點侮辱都未有人理

你地就個個割左佢
放棄佢

如果我係鬼帶風向就死老豆死老母
我只係想大家唔好忘記
烈士同以往每一個義士都係一樣
大家係手足啊

請唔好忘記佢
一定要繼續關注佢
否則黑警又殺多個
重要比人話鬼
佢會死左都唔安落

另外
請大家都要關注周同學
無論黑警謀殺定誤殺
都要查到水落石出

光復香港
時代革命

weibo 同知乎上曬熱門就知咩事

就算佢比人判20年
我地都要20年後羸住等佢出黎

Sor 你覺得係烈士
我覺得係鬼
揸住咁大把刀
得果2cm傷口？

關注周同學

拉

會有人用終身監禁去換錢嘛??
我唔敢肯定佢係真係假
只要佢有可能係烈士我就唔會割
藍絲都無你地割咁快
老豆搵仔都信佢係真刺殺

佢只係嗌何君堯人渣你就嗌人手足

以你咁中意探究嘅logic
私怨都未定

點解要拉上社運到？

先知

有第二個可能性係呢位義士俾Popo威協做野，然後將責任手推落示威者到

送花阻視線，問準攞電話，服裝造型，踩線都係世界級

助選義工影相拍片打卡upload上Facebook有咩好奇

班黃豬連方向正確都要割

你哋真係仲渣過連豬

求求大家
要救手足啊！！！